入黎討論如何實在咁對付你吹得我漲幾統治？

警而家嘅心態係：
1. 我鐘意做乜都得
2. 我鐘意講乜都得
3. 你吹得我漲呀

如何實在咁對付超極權統治？
就算佢地無啦啦對住人群真槍實彈掃射
就算佢地光明正大咁周街無緣無故咁殺人
就算佢地公開宣佈，警察行為不受任何限制，殺人也合法
佢地都係：你吹得我漲

總之而家仲係到批判佢地講嘅野、做嘅野幾唔啱已經冇用。而家我地表達嘅對像唔係政府/魔警，而係全港市民，同全世界嘅人

要令香港人團結，就要令以下對象都站係我地到：
1. 和理非嘅人，覺得任何時間都唔應該暴力解決問題嘅人
2. 蒙在鼓裡嘅人(包括老人家)
3. 被CCTVB洗腦嘅人，被魔警歪理合理化言論洗腦嘅人

被洗腦嘅野包括：
1. 暴徒無緣無故之下大肆破壞政府設施
2. 暴徒無緣無故之下破壞食肆、自動櫃員機等公眾設施
3. 暴徒先動手襲擊警察，警察出於自衛(包括真槍實彈)
4, 暴徒無理影響交通，令港鐵停駛、飛機航班取消
以上4點，我地個個都清楚知道真相，但再上面提到有3類人仍然蒙在鼓裡！佢地只睇TVB，永遠都唔會知真相

小建議：
日後D 口號/文宣，要做到個個都知

警察=暴徒
警察嘅惡行=暴動

目的：
草船借箭，日後每次政府/黑警嘅譴責，要令所有人第一時間諗起
暴徒=警察
暴動/暴力=警察嘅行為

只要套用番
暴徒=警察
暴動/暴力=警察嘅行為
一切變得合理

[請廣傳]
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！
黑警就係暴徒！！！